英國變種既病毒就叫「英國病毒」，武漢起源既病毒就唔可以叫武漢肺炎

香港d傳媒食屎啦

武漢原種病毒

武漢肺炎。改

英國變種病毒

香港雙重標準

點解又唔叫 COVID 20?

因為係英國變咗種

+10 雷攻

邊個唔叫武漢肺炎一律當藍處理

支那病毒

呢隻叫奶支病

點解唔叫中英聯合病毒?

英國版武漢病毒

有無人急急腳過咗去
又要再急急腳飛翻黎香港
以白皮豬既性格
分分鐘一個武肺可以滅佢地門
咁撚鐘意自由、自我
繼續唔撚戴罩、不斷進化

習總去左英國

支那肺炎

傳聞赤共為了阻止BNO離開
派遣『變種特工』到英國研究變種

國安法冇話唔比講英國肺炎

武漢病毒2.0

武漢新病毒

譚德菜：BJ 又唔科水，我點解要改呀

武漢肺炎（英國變種）

唔係 武漢病毒 呀，要對等

有創意